有無人撞過邪？

我有童子尿提供

我出屎你出尿

GAY LO出精

😘